想搵一張文宣圖

內容係好多人一齊被棄屍於海入邊，卡通風

感謝

推

唔係呢張，主色係藍色
有好多手足沉咗喺海度的

感謝

係呢張啦，thanks